十四日布拉格遊

5月中去十四日獨遊
首先會去布拉格
應該會去下vienna或者Budapest，或者BOTH
想問下時間可以點分配
係Prague會去aeroprague渣下小型飛機，諗緊玩唔玩skydiving
因為想所有budget控制係10k~12k
住就搵airbnb

另外仲想問下溝通方面淨係英文會唔會好大障礙，尤其睇牌睇火車站果啲 因為打算巴士/火車去另外兩個城市

布拉格最多玩二,三日
景點唔多 而且都差唔多
btw skydiving 大約千幾蚊 拍片要加10歐定20歐

利申:去過布拉格 覺得好悶

布拉格去2，3日 好好玩wo
D野食啤酒平到...
人在布拉格 前日去左CK

跳+片235歐
小型飛機就190歐一個package
如果2-3日就夠係咪應該可以去多幾個城市 本身驚14日去Vienna+Budapest會唔夠
上網睇過prague物價同香港差唔多係咪真？

CK係咩

budapest幾正 幾值得去
物價低而且建築夜景都好靚
CK係捷克一個小鎮 可以係布拉格一日來回
或者去CK再直落奧地利Hallstatt
睇你想食玩shopping定想睇靚景

vienna就真係除非你好想聽opera啦
我本身唔好藝術呢家野 冇聽opera
所以去一日都覺得悶

Thanks 絲打
我見paris機票平 2千8左右所以又想去左paris兩三日先之後去Prague>Vienna>Budapest
唔知夠唔夠時間
聽你咁講有可能會skip左Vienna

我就係想睇景多過shopping

Prague > ck > Hallstatt > Salzburg > konigssee > salZburg > Budapest
時間剛剛好

唔該巴打，每個point suggest留幾耐？
另外我有另一個plan
HKG>Paris $2800
Paris>Prague $350
Prague陸路去Budapest
然後Budapest>Paris $350>HKG
咁樣加埋仲平過來回prague仲可以去多個地方
建唔建議咁做？小弟想控制係10k內去14日 是否太大撚頭 同埋呢條route唔知去唔去到Ck同Hallstatt

Austria 同Czech 都可以挑機唔買地鐵飛

利申 而家係salzburg等緊上機

以為你要去十四日布拉格
揸埋小型飛機budget都仲可以係12k內?
prague同budapest都住過airbnb, 係平靚正既

點解要加巴黎落去
岩岩條線先剛剛夠玩
試下 Prg bud 咁試下買機票 或 vie
三者互試，vie 機場有車直去二邊，布拉格約4小時，布達佩斯就一小時

小型飛機有個package 190歐

我都覺硬係怪怪地 純粹見好似平啲既玩法但應該chur chur地
不過岩岩睇salzburg火車同飛機都唔平

絲打SZG去PRG?

推

我Salzburg 返London
Prague CK CB Vienna Linz Salzburg Hallstatt
都可以問我 雖然未必啱哂

SZG同Hallstatt已經係Austria既地方，如果落完Hallstatt再落Salzburg，然後去Budapest 交通會唔會好費同唔方便？我睇火車同機票就都要成千
同埋Czech, Austria同Hungary過境有無特別要留意？簽證係咪要一早係香港搞曬三個地方

Salzburg 其實冇咩特別，我去只係因為個到走同唔使住Hallstatt咁貴
去budapest就唔知啦
試下check 下Salzburg > Vienna > Budapest?
分開買可能會平啲 仲可以搭巴士
Czech同Austria 都係免簽證既
搭火車巴士都唔會點check passport

Salzburg物價係咪貴過香港？

Salzburg 唔特別？
Unterburg
Hellburn
Castle山
一張Salzburg card 都唔夠玩囉

幾好J 不過Hallstatt未必去啦